## DOCUMENTATION OFFICIELLE DES RÔLES SUR LE SERVEUR CHIBRE BRETON


![ALT](https://cdn.discordapp.com/attachments/427828233153544192/427855333000478720/29550445_1055054381298923_60683385_n.png)
#### J'sais pas si vous avez remarqué mais il y a différents types de rôles
(work in progress)

## Les Rôles ADMIN
![ALT](https://placehold.it/15/050202?text=+) ![ALT](https://placehold.it/15/4b1a27?text=+) ![ALT](https://placehold.it/15/FF6600?text=+)
- Hlel number one
    - Cui
    - Maja
    - Billzebüth
    - Coco
- Sugar Daddy
    - Kaktus
  
## Les Rôles ROUGE 
![ALT](https://placehold.it/15/ff0000?text=+)

Ce  sont les rôles unique donnés aux membres actif 
- Bikraveur de super5 : Frezzby
- Item 2
- Item 3



## Les Rôles DE SEXE
![ALT](https://placehold.it/15/e648b8?text=+) ![ALT](https://placehold.it/15/85ACFC?text=+) ![ALT](https://placehold.it/15/C33EEC?text=+) ![ALT](https://placehold.it/15/01015c?text=+) 
- Les gros nichons = fille
    - Beauté = fille++
- Les grosses bites = homme
    - Bg night = homme++
    
    
## Les Rôles JAUNE
![ALT](https://placehold.it/15/E3EE4B?text=+)

C'est le rôle de ta ville, région, pays
- Les Panamiens
- Item 2
- Item 3  
 

## Les Rôles ORANGE
![ALT](https://placehold.it/15/FF6600?text=+) 

- Je charo dc je suis = dragueur
- Item 2
- Brigitte Bardot = végétarien/végan


## Les Rôles ROSE SAUMON
![ALT](https://placehold.it/15/f09999?text=+) 

- Les Oasis = référence à leur arrivée sur le Chibre
- Pas un homme facile = Coco par rapport à Iness
- Pas une femme facile = Iness par rapport à Coco


## Les Rôles ANIMATION
![ALT](https://placehold.it/15/8d0000?text=+) ![ALT](https://placehold.it/15/e2a212?text=+)

- Vainqueur Koh Lanta Chibre Breton 🏆
- Vainqueurs Team ISTANBUL 🇹🇷
- Item 3  


## Les Rôles QUESTIONNAIRE

#### Questions
- LES 2000
- Freebox Crystal ♡ = possède la freebox crystal
- Les homosexuels = LGBTQ+
- Kikoojap de tes morts = fan du japon/animés
- Koreaboo ^w^ = fan de kpop
- Popopopopolemploi = ne travaille/n'étudie pas
- LOL c'est maintenant = joueur de league of legends
- ♡Charmed♡ = fan de charmed

#### Religion
- Atheism FC
- Buddhism FC
- Christianism FC
- Islam FC
- Juivance FC
- Donald Trump FC = ne sait pas/ne veut pas dire

#### Couleur
- Vainqueurs Team ISTANBUL
- Item 3 

#### Signe Astrologique
- Vainqueurs Team ISTANBUL
- Item 3 


## Les AUTRES rôles
![ALT](https://placehold.it/15/f09999?text=+) 

- LA SQUAD = le groupe d'intervention spécial du chibre
- Team Biff = les joueurs de cash show
- Ok les amis